後追完樹大招風，真係吹大左好撚多

三位主角描寫唔深入都算
成套戲係咁吹三大賊王合作
合作唔成已經好on9
三條故事line互動嚴重不足
各有各做
每條line又平淡無乜大起伏
林家楝打劫唔成
過程又唔緊湊
喺投注站眼望望咁就完
一d吉士都冇仲話賊王
跟住仲好意思同黑仔講世界難撈
已經睇到屌左聲
最後俾飛虎隊樸
諗住求其開幾槍搞掂林家楝都好吖
屌又留白俾觀眾幻想空間？
你話我膚淺我認
喂你話哂都講三個賊王
觀衆期待有槍戰睇係好自然既事
小春係咁夷開一槍射爆架車
爆炸個下已經慳水慳力
任賢齊同差佬駁火流到個個槍都未識揸
最後補完酒樓入面三個原來見過面咁就完
嘩屌一個鏡頭就學人扮高深？
屌失禮港產片三個字

ching 真係完全流於表面睇戲情

吹就係套戲既重點

雖然套戲可能吹大左 但你d影評十足十港豬 表面到死

樓主心目中嘅神作係咪寒戰、赤道？

可能係警察故事

睇到第三句話合作唔成好on9
就已經知樓主淨係識睇爆谷片
走啦 英雄片 動作片啱你多啲

利申 我都覺得得吹大咗
不過以近年港產片黎講已經算上品

怎麼捨得你～

下下都打打殺殺就悶啦

係吹大左啲 但同期又好似無咩作品比佢好
而且個故仔好似係講佢地不再風光 同有啲感概香港已經變左好多 不再風光
你睇既野錯撚晒 要講佢地風光年代就唔會係呢個背景 同會想合作啦

我覺得任賢做得好過林家棟

三個導演分開拍三條線再剪埋一齊
導演，劇本、事前計劃同剪接已經係超班

兩個都好 係政協廢

係富豪屋企唱心思思 想屌閪

呢套戲要講三位主角風光過後既失落我知
類似既電影多的是
大家最鍾意既nolan batman三部曲既dkr
阿爾伯仙奴女人香等等
都有類似描述
樹大招風太著重三位主角失落果面
但又描寫得唔到肉
任賢齊俾人食甲棍、小春call唔到另外兩個合作、家楝上文講過
真係太平淡喇
唔開槍唔代表你識拍劇情
相反多動作槍戰都唔代表係pop corn片
碟血雙雄果個年代英雄片咪故事同動作一樣咁出色
依家港產片真係走錯方向...

以港產片黎講算好好啦

香港社會就係充斥你呢種講歪理仲聲大夾惡既人

垃圾片黎

樹大招風唔係主要講打劫

係講香港嘅主權移交

除左林家棟, 其餘兩個角色寫得太悶
有隱喻, 唔代表編劇有技巧

劇情片當警匪片睇

我都覺得樹大招風係吹大左，但的確係近年較好嘅港產片

其實點解講三大賊王一定要有槍戰？

樓主睇教父應該會屌點解冇乜槍戰 悶到仆街

其實樓主識唔識解咩叫樹大招風

佢片名叫樹大招風(劇情)咩？